TPO
===

Tpos Befehl für Nullcraft Server, beschränkt die Tpos Befhelt auf die Grenzen von 12500 in X und Z Richtung.
Code und Plugin darf unter Nennung des Namens(Nick:Budy93) genutzt werden, in eigenen Plugins oder beim selbstnutzen.
